過街老鼠pepe.hk 已改名quit.gor 請unfollow

想洗底賺錢？食屎啦你
仲要del 曬啲pepe post

Push

Pepe hk做咗咩 不過我知佢係仆街嚟
推

好想搵佢買$831防疫套裝

Quit gor

發國難 (香港人道災難) 財

呢個要推!! 伏已中

之前仲用黑白兩道玩殘左個member
唔知手足安好嗎

Ig幾時會好似fb咁notification 啲大account 改名，有時follow 外國嗰啲肯撚定成個account 賣撚咗，變第二樣嘢又要人諗乜鳩嚟

推

成個黑警咁款

我記得出面賣酒精綿片$50. 佢賣$160. 同一牌子一模一樣
嗰時俾個中立FD串我 : 黃店喎~~~